今明兩年仲打算香港買樓樂觀啲，定喺香港生BB樂觀啲？

所有行業都就嚟收皮
教育內容又被限制
疫情嚴重到醫院又唔探得病人
因為原因推動我同事今年再生多件